★其實 窮 ，要檢討的應該是父母！

父母有錢，自己生下來就已經有錢，何來貧窮問題

父母是原罪

窮人生仔正仆街

U

等睇蓋清入嚟

立入禁止

U

窮撚父母生仔，提供奴隸俾有錢人最可恥

你唔好再廢啦

唔覺易

香港只有有炒樓收租一途最易，其他全部都係幫地產狗賺錢

thx

點解我老母唔係游b

最慘係父母搵唔到錢，反而要求啲仔女搵到錢，好多窮人父母心願係靠仔女發達，仔女發唔到達就係到怨佢地無心機讀書，無用

腦魔係咪好怨恨

係！

x2

跟我返工！